busking係咪有把口有個錢袋喺地就玩得？

想賺啲錢買部相機
有無人比少少意見